有冇人今晚係街搞無罩派對？

今晚唔除，以後冇得除

而家仲未除得罩呀